FPS 輚數快會唔會支援外幣？

FPS 而家淨係支援港幣人民幣
但其他外幣呢？
有無時間表？
而家如果轉 等值 ~HKD$10,000
係咪都係去櫃位提存現金免手續費？

*轉數快

廢事你輸錢，暫時唔會